香港七千萬人口都打唔入世界盃同中國一樣咁柒

中國六十億人喎 咁都拎黎比真係

七千萬

香港踢波

家長：踢介咩鬼，無前途，搵唔到錢，讀書好過啦（加多個動作，掉個足球落垃圾桶）

踢波會受傷，告返個教練

估唔到一年間香港人口急升咁多

你戇鳩中國明明三百幾億人

有咩咁奇

你啱，七億都不為過

德國d 50000人小國就冠軍都拎埋